［插沙一問］Master offer抉擇一問

想移民就前者

去澳洲讀完就唔好再返香港啦，個邊發展好咁多